想有一個合理平plan,有請所有sales入

想有一個100-500mb的plan,在荔枝角工廠大廈,未有合約

上網定手機?

上網,用在閉路電視上,間中上網做公司文件